點破？藍絲針對破壞出新策略

你扑爛佢地入去搶，外界會入手足數，外國信以為真就麻煩！

最慘係佢搶到錢唔會有黑警拉，維穩費都慳埋..

認真諗下點排柝